屌你老母廢閪天文台

而家邊度落緊雨??

打手死撚晒?

不嬲廢

天文台成日指明時段，等你以為上或下晝先落戴頭盔

要市民留意字眼就知

落緊